[人無恥]各位泛民支持者，泛民對於高鐵,港珠澳等大白像工程過到，佢地咁解釋喎

有日無無聊聊聽下啲泛民台，想持平下自己既感受咁，結果比我聽到咁既野

21:47

人地話呀，高鐵港珠澳過到係香港人反應冷淡造成，唔關泛民議員事呀

泛民支持者，請問點睇佢地賴番落香港人到？
乜人地選你入去唔係就係為左要你守好最後果關咩！？ 真係屌你老味垃圾泛民

泛民真係on撚99 究竟依加仲支持泛民既人係咩心態

連登有泛民支持者咩？

大把呀，留意多啲cc台會見到

五毛狙擊手：你做乜唔罵埋保皇？

保皇=癌細胞 唔解決好快會死
泛民=愛滋 慢慢陰乾你都係死

建制A隊 (保皇) = 寄生蟲 會吸血會帶菌會損耗機能引致免疫力下降
建制B隊 (泛民) = 扮係疫苗既寄生蟲 技能除適用於身體本身亦同時適用於真既疫苗

保皇唔會呃鳩人 擺撚到明 屌到冇野好屌

但你班泛民呃鳩人就一定要屌

保皇黨都會呃人嘅，係呃唔到連登仔啫

我睇唔到當年建制派ON99搞到普選特首否決後

會沖出黎賴番佢既支持者搞成咁(即係賴阿爺搞成咁)

但你睇下泛民? 自己把關不力賴番支持者轉頭

泛民=建制B隊

高鐵群情洶湧咪四方西一樣剪布

@本土狙擊手